啱啱係hmd約左個男仔出街

如題 出左黎 佢好好好中意佢
佢份人怕怕醜醜咁 好慢熱
但佢同個ex分手無幾耐 佢口講放低左
未出街之前話唔想拍拖住
食完野走佢都無揾我 係咪無機

係，建議你搵我

中左輻射？

代表你樣衰冇波
佢冇性趣

冇人要你我要你

係，你樣衰

無呀無呀無機呀屌你老母 摺撚埋啦阿叔

俾佢電話號碼我幫你問佢

你太肉酸我ex 靚太多了 對唔住

近排好左好撚多hmd廣告

就到聖誕又出唔到pool 好心累

見完唔搵你 一係樣衰一係肥 or both

請問閣下係咪好樣衰

Tg?幫你即出喱到幾千個連登仔等緊出pool的

但係我地一直都唔係傾得好密

都估到你會開po話我架啦死肥婆

見完又係咁話 下次見下次見
係咪客套說話

有興趣會主動再搵你
完咗仲有無搵你？冷唔冷淡？

就係無揾我

99% 樣問題，唔係前度/ 性格問題

貼佢出黎比大家過目下

珍

準備下次食完飯上埋床

姐係人地連想屌你既意慾都冇

咁你咪主動搵人囉

你同佢講做SP打唔打，包佢即刻搵你

你揾佢唔得嘅？

Hmd 果個post
比連狗刪左?

你太樣衰 完。

你冇嫌佢樣衰，即係樣衰嗰個係你

同我出

應該係樓主個樣出事
唔緊要啦
總有人要求唔高

我有呀

但無乜野講 我relate緊今日出街啲野啦

唔想拍拖住即係想搵sp

真 食唔落

點解冇女約我出街嘅

hmd啲打手開夠po未，題外話，hmd好多濫交女上去揾食，有fd屌咗個之後野到性病，你地搞嘢還搞嘢，做足安全措施

你只係貪人靚仔
同埋出完街無搵你都好大Signal
明啦

單身狗想搵人平安夜失身嘛

我都未開
Hmd 識到老公

幾時俾錢我做打手

樓主幾高幾重

巴認真答你: 真係你樣問題

橙褲巴打辛苦晒

對唔住，真係食唔落

1999

你老母 hmd出咗個新收費會員制度就勁撚多廣告

唔係好耐喇咩

半年冇上 上個月down返見到有金銀會員

我約你

我真係唔想拍拖 朋友先啦好嗎

照下鏡應該有答案

有相嗰個？

hmm見面唔扑野已經好大問題

係

啱啱分手 咪搞實會拖泥帶水

有冇送你返屋企

豬西咪咁多幻想啦

最近有update，可以搵返24小時內match到嘅人

個個連登仔都有呢d特徵

喔
好耐冇玩

你結埋婚啦，仲玩乜app吖

所以唔知行情

我建議大家去活動台留tg post仲好

[Tg] 放低TG就會有人搵? (101)

其實佢唔係唔想拍拖，係唔想同你拍拖姐

頭先同樓主出完街

樓主條肥婆成日挨身挨勢

搞到我好似橙褲巴打咁

Hmd 啲人好鳩
好傾就千祈咪換相
用嚟返工kill time好啦

嘥氣

有嘢分享？

你試諗下佢唔同av女優一齊都會J佢，但佢唔J你? 明未

佢唔搵你咪你搵佢囉 如果都係無咩反應就由鳩佢啦

佢係唔係著橙色褲架？

樓主其實都只係鍾意個男仔怕醜慢熱果一面

到你哋變熟咗，佢越來越大膽鹹濕求其，你就會唔鍾意佢了

倒不如畀你一直對佢存有美好的幻想，咁咪仲好